放工uber返屋企真係好爽

一上左車
冇人大聲播歌，講電話，用袋霸位
唔駛坐肥婆隔離
到左又唔駛煩泊車
好撚正呀

但係個司機會係咁撩你講野

有啲唔會

哪有錢

我多數會同司機講嘢

遇過啲好傾既真係唔想落車

係爽既，爽過坐的士。不過好貴

同埋Uber司機手車普遍都好定
座得好舒服

睇時段啦
有時會平過的士